- [Product Manual](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/productManual.md)
  - [Administrasjon av turneringer og deltakere](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/administrasjon.md)
     - [Lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLag.md)
       - [**Nytt lag**](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagNy.md)
       - [Vis alle lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagVis.md)
       - [Endre lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndre.md)
          - [Vis lagets spillere](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndreVisSpillere.md)
          - [Endre lagnavn](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndreNavn.md)
          - [Endre nasjonalitet](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndreNasjonalitet.md)
          - [Legge til spiller i lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndreLeggeTil.md)
          - [Slette spiller fra lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagEndreSlett.md)
       - [Slette lag](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/pManualDocuments/admLagSlett.md)

### Bilde:
![Nytt lag.png](https://gitlab.stud.idi.ntnu.no/andesei/prog1004_2022_group14/-/blob/main/Dokumentasjon/Product%20Manual/Images/admLagNy.png)

### Bruk:
Bruker blir først bedt om å skrive inn navn på nytt lag, etterfulgt av nasjonalitet.
Videre blir bruker spurt om han ønsker å legge til spillere i laget.
Bruker fortsetter å legge inn spillere helt til det skrives inn "Q".

### Andre ting som skjer?
nytt lagobjekt blir dannet og datamedlemmer blir fylt av constructor.
Legges spillere til i laget vil også spillerens eget objekt bli oppdatert med lagmedlemskapet.
